{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_019818",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H201611",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "동해막국수"
    },
    "text": "東海マッククス (동해막국수)\\n\n江原道江陵市連谷面芳內里67-2\\n\n韓国料理 - 麺専門 , 11:00 ~ 20:00Break time 15:30∼17:00 , 火曜定休日 , 24席/部屋:部屋なし , 江陵マッククスの美味しい店「東海マッククス」は全国3大マッククスの一つとして有名だ。 ここは田舎の瓦葺き屋根の家を改造したようなインテリアで、雰囲気が親しみやすい。 真夏にはカルメ焼き、ガンギエイの刺身が入った刺身冷麺が人気で、冷たい風が吹く冬にはカルメ焼きやカルメ焼きが好きだ。 出汁はトンチミ汁と肉汁を混ぜて作られ、味が絶品だ。 麺はコシがあっても粘り気がある。 江陵を訪れるなら「東海マッククス」のマッククスをぜひ食べてみることをおすすめする。",
    "QA": [
        {
            "question": "このお店の名前は何ですか？",
            "answer": "東海マッククス (동해막국수) です。"
        },
        {
            "question": "このお店の住所はどこですか？",
            "answer": "江原道江陵市連谷面芳內里67-2 です。"
        },
        {
            "question": "このお店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "11時から20時までです。ただし、15時30分から17時までは休憩時間です。"
        },
        {
            "question": "このお店は何曜日に定休日ですか？",
            "answer": "火曜日です。"
        },
        {
            "question": "このお店の席数は何席ですか？",
            "answer": "24席です。部屋はありません。"
        },
        {
            "question": "このお店の料理のジャンルは何ですか？",
            "answer": "韓国料理 - 麺専門 です。"
        },
        {
            "question": "このお店の特徴的なメニューは何ですか？",
            "answer": "刺身冷麺やカルメ焼きなどが人気です。"
        },
        {
            "question": "このお店の出汁はどのように作られていますか？",
            "answer": "トンチミ汁と肉汁を混ぜて作られていて、味が絶品です。"
        },
        {
            "question": "このお店の麺はどんな特徴がありますか？",
            "answer": "麺はコシがあっても粘り気があります。"
        },
        {
            "question": "江陵を訪れるならこのお店のマッククスを食べることをおすすめしますか？",
            "answer": "はい、ぜひ食べてみることをおすすめします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 245,
        "QA": 283
    }
}